[中計黨]警察放反對通知書係個局，大家唔好中計

一定係想嚇人唔好出現，唔出現即係中計

唔好中計